左腳 前鋒 步大力雄 射手 你會諗起邊個？

夏蘭特？ no，毫無疑問，夏蘭特成個package都好正

但係，夏蘭特令我諗起一個更加癲既人

阿祖安奴，有齊夏蘭特所有既優點之餘，仲要係技術、腳下功夫比夏蘭特更好既球員

可惜巴西人唔自律，同埋當初好似死左屋企人，所以一沉不起

我諗起盧卡古多過賀蘭

連加特

夏蘭特遲下可以過阿祖安奴
有阿朗既自律
盧卡古既體格
同埋利雲既射術
練下重炮同過人
可以上神台

唔係前鋒但諗起卡路士

洛賓

韋利

阿祖安奴

想話Håland喺歐聯入球已經多過阿祖安奴

莫雷拉

夏撚走位 >>>>>>>>阿祖安奴

卡路爾

Romelu Lukaku

點解要no我
我係諗起夏蘭特喎
咁都唔俾？

有冇人覺得不久嘅將來夏撚會勁過麥芭比

伊巴

侯克

安永佳

真心覺得而家已經勁過
如果唔計任何戰術 財政 地理因素
純粹叫我幫隊波揀一個中鋒
我呢刻一定會揀夏蘭特

普度司機

佢力雄啫 但完全唔覺佢步大

呢個呢個finishing勁廢

Ching sick ball

淨係踢國家隊先勁

我諗起Vieri

韋利，不過勁易傷

同阿祖安奴一樣全盛時期短

吉魯， 莫拉達

夏蘭再全面d講真

國米 米列圖

巴迪斯圖達

雲佩斯

想太多，又係啲神化舊人post
end product夏蘭特已經贏幾條街

定係又想印象派，唔當finishing係技術？淨係focus技術喺扭波嗰啲？

史岱哲哥夫

Hulk

Matt Orr

阿祖安奴吹大左喇

哈索賓基

我都諗到阿祖安奴

相對之下韋利長青好多了

美斯
人仔細細
其實射d波好大力

球會 國家隊都有表現

呢隻掘金魔人 衰鬼 從來唔踢頂league明明好撚勁
扭得爆得有件頭有重炮 最重要係咁大隻咁靈巧 未見過
進階版 查奧爾

世界盃現晒形啦 咁樣都叫勁

世界盃 大把人踢唔好啦 阿古路 世盃又好掂？
候克機會都唔係好多 踢聯兩樣野黎 如果佢肯去頂級league 會差好遠 波圖個時神獸咁 踢到

搵個係四大聯賽證明左自己既同個一直係二流聯賽踢波既比
唔係世界盃呢啲大少少既舞台點評價佢呀 事實就係踢出黎好廢

哈素賓基

真係覺得Hulk真係夠班喺啲頂級球隊度立足咩

當年啲英超西甲小球隊買唔起佢
大球會睇唔上佢
能夠踢辛尼特踢波圖呢啲長期有歐聯玩嘅波
咪仲好

Hulk 就算吧la,完全靠自己，無咩合作意識，又唔回防。你勁嘅，大球會點解唔出錢買佢啊？

Hulk 主要係D二線league屈身體質素

個樣上唔到

哈索賓周

自膠
睇錯右腳

盧卡古樣貌

韋利差唔多成十年高峰期喎，阿祖安奴得嗰4、5季，差好遠

打fifa啦你
夏蘭特點會勁唔過亞祖

因為廢所以踢唔到，而唔係唔踢

Van pussy

依個無敵

包皮

但腳短做唔到步大

代價太大了

巴迪高曾在訪問時透露：「當我離開足球場的那一天，幾乎已無法走路，我甚至無法下床，洗手間只有3米距離，但我卻在床上失禁，當時我在痛苦中哭泣，請求醫生替我截肢。」

【6點半體場●體壇Lost & Found】腳患嚴重改打馬球 「戰神」巴迪高退役後曾想過截肢

大雄

係腳短姐 其實睇真啲佢下盤好夠力 拉都未必拉得跌

成日放佢喺左邊都唔知做乜

都唔係左腳

左腳？

絕對夠力，仲要步頻又密

同渣古一樣，走意假都屈到啲成積出黎，踢英超露晒底囉 控球 反應 判斷力

堅尼米拿

最醒係佢
唔踢頂級聯賽露自己底
Keep住起二三線聯賽出頂級人工

就咁睇標題就覺得係阿祖安奴

可能以前佢個形象太深入民心

阿祖安奴有四五季？三季都比多佢啦

韋利都無十年咁長 不過相對上長青過阿祖安奴好多

林作

普度斯基

李三腳

韋利佢好似浪人 周圍都踢過下咁

迪天奴

阿祖安奴係柏爾瑪都踢左兩季好波啦

Adriano 踢帕爾馬先一季半就去左國米
我當佢國米頭一季半都仲係好波
比盡真係得三季

夏蘭特193cm高超強壯有速度有走位有射術根本屈機

睇下牙朗岩岩出青訓
可能執執下都變到靚仔

侯克點都稱唔上係好撚勁啦

用阿祖安奴玩winning 半場抽入

Haaland 得唔得先？

唔得就收嗲

咁03/04年叫我揀前鋒 我都一定揀阿祖

佢最勁係0405
尤其是05年初去到夏天洲際盃嗰段

扭波都唔夠夏神挑啦，又慢過夏神

係winning

0304應該亨利啦

盧卡古靚仔好多啦

你就真係收嗲啦
Winning 都拎來講

洲際前後簡直係神獸

嗰期全盛有享利有雲佬
要後生嘅已經有韋拿伊度奧伊巴甚至係朗尼

邊個唔勁過阿祖安奴

就係得嗰幾個月
夠大力加埋winning加持就變左大家心中嘅球王

阿祖安奴去到06年已經開始頹皮

蘇沙

其實有無大會想簽佢？

擺明曲啦屌

咁0304阿祖安奴肯定勁過下面嗰四個嘅

後生果堆 03-05年嘅阿祖應該吊打 伊巴果陣做緊阿祖2線
雲佬當年連肥左嘅大哨車尾燈都未見到 享利就真係堅 唔笑J

03開始已經dindin地 一路fit到落06
果陣個個都預佢成就會超越大哨

會唔會都關成長背景事
巴西人 寧願搵錢養家好過高名利 見佢ig一家人都幾幸福

所以唔明點解好多人都話佢得幾個月貨

佢係唔明好嘅marketing下 係top league踢可以令佢搵多幾多錢啫
不過輕輕鬆鬆係屋企踢波係爽嘅 又唔洗用腦去經營

澳門球皇(玻璃)

車路士囉 reject左 去左俄超 因為高薪 點會無 當年 波圖捧歐霸 踢到曉飛

迪布尼

贏歐霸 都廢 ？ 歐洲一線盃喎ching
當年人工top10 叫廢

除左 無踢大會 係本土 歐洲可以攞都攞齊 點都唔叫廢掛？
起碼勁過查奧爾先

人工唔代表實力，特別係中超，我記得Oscar,拉美利斯都係上過top 10 ,所以佢地實力真係top 10 ?

冇乜點睇過佢踢, 係世界盃睇過下
印象中佢有身形
但偏偏最佳位置係打翼峰
佢打法係邊線扭跟住cut-in
佢唔係射手型前鋒

樓主似唔比女朋友着小背心嘅控制狂男朋友

真

03-04 伊度奧韋拿已經喺西甲一季入十七球 全季加埋過廿球
一個踢薩拉戈薩一個踢馬略卡
咪同阿祖安奴嗰季入球數差唔多

所以咪話掘金魔人 好多巴西佬都咁 奧斯卡一去不返

呢啲未inform je 潛質一定有 但夾唔熟
試放候克 去狼隊 應該唔會差得過查奧爾先
唔係話佢會球皇級 但踢頂級聯賽 唔會唔夠班先
波圖捧歐霸個陣 有目共睹架啦
同佢差唔多既隊友法卡奧就發展唔錯 佢就一尾諗錢

佢啲罰球 同卡路士一樣 有球 3-40 碼 S 型彎入去

踢葡超4季半都係得一季入多過20球 個歐霸仲要係法卡奧carry 返黎 咁都係到吹奏

基奧特

巴爾 洛賓 入好多？

比啲數據你 洛賓職業生涯 150 球
巴爾132 球
候克 231 球
就算唔計中超個51 球 都多過佢兩球
樓上條友

兩個*

唔計中超 但係計j league 計俄超
不停搵啲二流聯賽數據黎吹奏 弱智無極限

Bale---英超,西甲
Robben---英超,西甲,德甲
Hulk---最勁都係葡超,俄超

Sick ball

前面有無人講過 意大利既韋利

國米專出：
韋利
阿祖安奴
盧卡古

利申：forza inter
在此預早恭喜國米奪意甲冠軍

唔屎先囉 下話

你都戇撚鳩 淨計歐洲league 攤返開平均數都唔少先
人地先踢得個6 7 季 係歐洲

柒左就潛啦 傻仔

而家係你柒喎 弱智仔

職業生涯聯賽入231 球 得54球係葡超 其他全部係啲三四流聯賽 又日職又中超又俄超
然後拎住呢啲數據打飛機話唔差得過洛賓 巴爾

唔識唔好鳩UP
雲佬第一季去皇馬已經拎西界神射手
同年大哨踢左半季就比卡比路踢左去AC
肥左既朗拿度把握力同技術都勁過而家班一線前鋒

3星腳

唔係話咩
俄超葡超算係歐洲六七大聯賽 唔好講到兩者差好遠先

不過條友擺明計算有水份

法卡奧勁好多佢夠膽死話差唔多都好笑

Hulk 根本係二線球員來 去四大聯賽啲班霸唔到佢 一係最多打後備
中下遊又養唔掂佢 佢so called 搶手時候都接近十年前 嗰陣英超都無咁多隊好似而家咁dum本啦
寧為雞口 不為牛後
佢踢波圖辛尼特呢啲二線聯賽球霸 人工又好過中遊班 又成日有歐聯踢
去埋中國日本都係想做山寨王 幾爽

咁樣唔計 咁又唔計 仲唔係你弱智 ？
你不如話比利踢巴甲 係垃圾 唔係球王 睇怕你都係個種人

預超過大哨太誇
最多咪預佢同羅馬尼奧咁上下
不過最尾證明連羅賓奴都及唔上

仲要洛賓巴利係正宗翼
候克可翼可以踢正前